流浪漢在街頭救了一隻貓，沒想到卻從此登上人生巔峰

英國倫敦的一條大街上，常常能看到一名流浪歌手帶著他的貓咪一同表演，表演完以後，他們還會擊掌鼓勵彼此。

男子四處流浪，靠賣藝獻唱為生，居無定所。一次偶然，他在街上發現了一隻受了傷且餓得奄奄一息的貓咪，男子儘管沒什麼錢，可是還幫助了這隻貓咪，把它送到寵物醫院治療，還給它買來食物。

男子每天都是飽一頓餓一頓的，他也從沒想過養啥寵物，可沒想到自此後，這隻貓現卻賴上了他，不肯離開男子半步。

男子不只窮困潦倒，還有毒癮、酗酒，日子過得是一團糟。可沒想到自從小貓跟著他以後，居然一點點地改變了男子。

後來男子開始嘗試創造新的音樂作品，慢慢的也有了人氣，也有一些音樂節請他做嘉賓，收入也比以前高多了，男子每次賣藝這隻貓都會在一旁陪著，卻無意間吸引了路人的極大關注和支援。

很多人對男子施以援手，還幫詹姆斯找了一個工作，能有一個棲息之所。現在男子在倫敦一家雜誌社做銷售，著堅持自己的音樂之路，男子還成功戒掉了毒癮、酒癮，這個奇特的組合在網路上爆紅。

男子還依據和貓咪的這段故事寫出了暢銷書《一隻名叫鮑勃的漂泊貓》，收入很可觀。從一個無人知道的流浪漢，一個小偷小摸的癮君子，到現在受人喜歡的歌手，暢銷書作者，具有百萬粉絲的大V，男子說這一切都是貓咪帶來的，這不是一隻一般的貓，而是一個陪著他的天使。

戲都落埋喇喎

套戲幾好睇

坐左幾耐？

我睇完套戲真係好正